有無巴打用緊Dell Latitude 7389 2 in 1

想買部hybrid laptop 睇surface post見到surface pro有唔少問題
無ownership個3年保好似麻麻地
見到Dell依部有優惠 價錢都唔差好多
有無用緊嘅巴打比下意見? 又或者有咩其他選擇可以考慮?

應該係7285 2 in 1先岩
7389 13"無得拆個keyboard出黎

5285 呢